Noam Chomsky鼓勵港人！！

大學如果有讀過Politics/Soc Sci嘅course，
一定有聽過Noam Chomsky嘅大名，
係當代最撚把炮嘅哲學家、歷史學家、語言學家、政治學家...

佢對香港發生嘅事有"follow closely"

From Freedom Hong Kong's Facebook page:

好似古人重在生咁

即係佢主動腥email俾個facebook page ?

可能個page想訪問佢

香港人加油

當代最撚把炮嘅哲學家、歷史學家、語言學家、政治學家...
最出名可能係，不過其他會唔會吹大咗

push

估唔到

Holy shit

語言學一定係

一直有關注事件

國師先係

終極左膠

我無嘢講

屌 真

可能下位係Habermas

真心一直以為佢瓜咗

Noam

痴撚線

Chomsky

讀Computer Science嘅都聽過。大師嘅名讀formal languages一定見過。